viu tv six 盗亦有道

第一次睇
見羅拔迪尼路做
馬田史高西斯導演
應該唔錯

正啊

scorsese 最佳作品

燒間舖用啲紙巾咁似中學濕水痴天花板既

真係好正

男主角好似尊尼特普
超型

Lorraine bracco 正撚到傻

Jeng wo 成日播經典
不過個人嚟講 鍾意愛爾蘭人多啲

網上睇係咪冇得轉英文台??

上幾個禮拜先重睇左
黑幫電影我最愛good fellas
btw盗亦有道個中文名真係改得唔錯

lrish man會令當年觀眾好似睇另一套good fellas咁
但我認為都係超越唔到呢套經典

我記得有

irish man選角好似有啲老

愛爾蘭人嗰陣睇好似有少少問題
個樣50幾，但就話佢20幾
係得呢個問題

其實係咪連登仔們都去咗J鄉下小姐？

好好睇wor

佢用返goodfellas既演員,過左三十年所以全部變哂老野
不過呢班老戲骨拍黑幫電影其實都岩feel既

成套戲我鍾意睇 De Niro 同 Joe Pesci 多過男主角 Ray Liotta

好睇，外國嘅黑道片係教育性，香港嗰啲係英雄主義，吸引人加入黑社會。

似係

條女有啲煩，但係又唔可以正係怪條女，henry週圍滾

年齡設定大啲就毫無問題

irish man劇情上比較平鋪直敘

感覺會比jimmy暴躁性格搞禍

henry 其實係好嘢
但係比人當契弟太耐
大家都唔當佢嘅勸告係一件事

Belle同Morrie 好慘
jimmy 好賤

係，屌佢tommy唔聽henry講，而家被人覆桌
睇得出henry完全唔想殺人，除非人哋搞佢

morrie慘啲，乜尻壞事都無做，就咁被人收咗皮

係咪吸太多毒
疑神疑鬼咁

大家認唔認得佢係拍home alone個條友

應該係
個樣都明顯殘晒
Jimmy靠害Karen Lolll

條女好彩走得快
jimmy似想殺佢

係，擺明想殺佢，同嗰筆600萬一樣

邊個？

最後被henry反將軍
賤鬥賤

最後做金手指篤人出嚟

Joe Pesci, 即係 Tommy

Henry最後竟然由25仔從良

你咁講又似
home alone我正係記得個𡃁仔

屌你做金手指

Home alone 嘅who

你想henry死？

tommy堅慘，以為有得入黨
點知係入房被爆頭
遺言都未講，No都未講完就boom

個賊呀，一高一婑，婑嗰個

咁又唔係，佢都叫做入面比較有道義嗰個
但唔係好想佢做金手指

tommy耐到唔記得咗自己當年嘅On9嘢

我心目中，金手指係賤過狗

嘩屌
唔講真係認唔到

係條友係衰臭串，但未至於打撚死佢下話

不過如果真係咁串，我都應該會好似tommy咁打撚死佢，條氣焗住焗住

做得太多以為過去就冇事